認真問默哀個陣叫口號係咩料

講明先唔係割 亦都唔係分化 純粹覺得唔完美可以改善

頭先默哀個陣無啦啦有手足叫口號 個下我真心呆左 之後重越黎越多人叫
係咪我理解有問題 話明默哀 係咪唔係幾應該出聲 呢個默哀儀式係悼念周同學 個人認係氣氛應該比較莊重 總之唔應該叫口號

其實呢個問題存在左好耐 次次發夢有時要向後退嘅時候 就有人叫口號 認真叫口號真係要睇吓當時情況同場合係咪合適 好多時叫大家後退後小小 轉個頭就總有一班人跑走晒 重要叫因為後面成班叫口號搞到前面叫停叫大家行返上黎都冇人聽到 好多都叫唔返返黎 搞到當前面需要和理非backup個陣就冇晒人 到真係要跑要走個陣又冇人走塞住左前面嘅前線

其實頭先係港島個位手足講得好撚啱 香港人 報仇 血債血償 唔係口號 有時係咁聽到真係會令企係最前線個班手足好燥 亦都想同前線講唔好太灰心 因為真係越嚟越多和理非越行越前 唔係做負皮撚但好多時香港人就係太過善忘 我知道每位手足都好嬲好傷心 但講真好多時我哋訓醒到第二朝就忘記左前一晚嘅悲憤 唔係第一日叫黑警填命 但事到如今對家一件都冇死到 希望大家真係唔好當口號咁叫 講得出就做得到 一齊諗可行嘅計仔去殺狗 全黨死清光

利申唔撚係冷氣軍師 病到就死都發足晒夢

BTW勿相認

輕輕一推

Norm breaking Hong Kong people

咁你想點
錯就一定

唔完美 但可改善